[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**1.**  Raduje się dusza ma wielbi Pana swego  
Będę Ci śpiewał z całej siły  
Sławić Cię będę za Twe dzieła  
Będę Ci śpiewał z całej siły  
Błogosławić będę Twoje imię  
Jest miłosierny Pan zastępów  
Moc Jego ramienia nad swym ludem  
Pan mój zbawca


